【五毛快入】美國的強大，無關科技，無關武器，無關金錢

五毛點睇!!是否調轉睇就係中國強大原因？

美國是一個建國只有兩百多年的國家，卻後來居上，超越那些比它更早進入現代化工業革命的英、法、俄等歐洲豪強，更把我們這個引以為傲有著五千年歷史的的文明古國遠遠甩在了後面。

究其原因，其實並不是像我們想的那樣，科技高新、武器尖端、金錢充裕，這些，不過是表象而已。
而真正強大的理由如圖所示！

打臉啪啪聲

支共人點會識呢啲，算啦

五毛心入面肯定流哂口水

心諗，我要努力賺多d，走佬過去

明既明既